[NS]Pokemon劍盾討論區#146 球種問題一律建議人道毀滅

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

有無人可以幫手通訊進化
88552233

球種問題一律建議紀念球

而家刷豪華球賣錢個BUG用唔到？

新手留名

得

頭先同人對戰，點解有人有閃既雷柱既？ 仲要我隻滿特攻既火鋼獸龍之波動打落去雷柱，仲要扣勁少血

有冇人有295 大嘴娃 274騎士蝸牛比我換

電龍柱可以閃

屌我仲以為係鎖閃。

觀眾留名

thanks

真新lm

有人可以幫手通訊進化嗎
88616612

靈環留名

球種真新留名

鬼滅課咗4pack先中晒想要既野

我6pack先齊

靠鬼滅堆野正攻魔廊係幾爽

課多你兩Pack 但7，8星數一樣

我有兩pack係11粒6星 1隻7/8星
好撚灰
啲善逸多到我換多隻炎柱

不過抵抽既，齊set全部關都過到咁濟

13抽8星仲差炭治郎

係
日本仔開新AC4日全部通關

呢啲仆街pool最好都係中七星
8星我幾頁大印可以換

咪送左隻比你

留名

差啲以為自己入錯post

蟲大師原來pad咁多冠

最後應該要課skin and換炎柱

記得以前個post都成日講Pad

why not both, 便當柱武裝幾好

冇錢了 之後差水柱就齊隊了
同埋夠膽入場打裏修羅了

應該改做 屌鳩我去溫書唔好玩pkm 眨眼間今年就final year了

過多排就講mh

陸上系之父係咪仲未有visa？

大家都係執腳印

繼續召集球種撚互射
另外召喚西女人今晚換寵

笑咗，以為自己入錯Po，講緊pad既

加fd未 157 570 251

仲未有心機執

冇玩world
Mh玩執腳印其實有冇優點

好
另外你有冇新增究極球種？

順便係到推廣下自己有嘅雪原球種先

究極球 迷你龍 寶貝龍 圓陸鯊 電擊怪 鴨嘴寶寶 阿勃梭魯 古空棘魚 小碎鑽 小約克 鐵啞鈴 海豹球 水躍魚 木守宮 幾何雪花 紅唇蛙
狩獵球 鐵啞鈴
夢境球 火稚雞 觸手百合
友友球 木守宮
重量球 差不多娃娃 鐵啞鈴
月亮球 寶貝龍 阿勃梭魯 火稚雞 寶貝暴龍
誘餌球 古空棘魚

冇
執腳印開歷戰任only
之後開歷戰王任就更加冇用
唔洗執都有得打
iceborne就唔知了
冇玩到

唔知你仲有無其他種未列出黎，你睇我個表填窿窿吧，應該99%update

我幫你填
究極球 水躍魚 海豹球 幾何雪花 大岩蛇 龜腳腳 小木靈
大嘴蛙
換
究極球 立方獸 萬年蟲 尼多郎 化石飛龍 暴龍仔 偷兒狐
綿綿泡芙

「-」同「IF」咩意思

前者代表有其他形態唔再要，後者係其他人mark定俾我既寵

有得拎立方未

未得閒生，呢排刷閃神少孵蛋，今個星期生

要埋重 差不多娃娃
你揀多隻吧

差不多娃娃未有夢特呀

唔係單性/無性就無所謂

食藥啦

咁要究極球波音蝠

等人食完先要

你堆立方傳得未

心波同UB未改特性
而且心波個隻閃唔想改

孵隻唔閃再改

求互射

今晚攪埋那媽星果堆就幫你射

幾點換
未收工

不如你比種內傷啦

想問C number大概會幾時出？

新手想問 岩岩新買左部switch 想問而家先買黎玩 會唔會太遲 見eshop 連擴充票 賣緊六百幾抵唔抵屌

唔抵屌 遲少少會出本體連兩隻dlc版

唔遲，但遲d有game連dlc買，唔急既話可以等出埋先買

47抽得咁少，唔夠數武裝

原來Lele都學唔到廣域戰力
島神得Fini同猩猩依然堅挺

Lele應該完美被取代

同埋新3雀竟然係火雀一枝獨秀

已mark30隻係連登共用page果到，今次係safari換heavy

有無人可以幫手連線進化 89640912

bulu

Lele都比人取代？

Indeedee好用d

真心癲又範圍技

屬性抗性有分別既 完美取代講唔上 但一般黎講indeedee係好用d

小朋友先會選擇

咁你咪放晒兩隻落隊

空間隊係唔係必落女女石
有冇邊隻可以替代女女石
0S 11D好絕望

我依家隊嘢3超

內傷你收工未

咁點解嗚嗚都比人取代？

做乜撚

唔係要porygon咩

普超怕惡 妖超剋惡
電妖對地又冇特別補正

不過我覺得鳴鳴會慢慢升返

我反而想知Koko俾邊隻取代左

蟲柱

點取代？

原來問題黎架？
我以為你係想反問我

我真心想問
冇睇一排環境

快過koko 電招高攻過koko

老實講我覺得tapu有自然之怒呢招就好難俾人取代到
毒4倍果位除外

咁多fini搶場地的時候 電柱無視場地都有高攻電技

但係電柱得電技咋喎
起碼嗚嗚都多幾個打擊面呀

所以我都覺得一時的事

唔算必落，但佢係可以自己開空間+做埋打手，所以多人用，類似以前魔女。

女女石可以打埋魔女

自然之怒無Z，同埋打極巨既話相當於打1/4，好似無咁實用，依家Fini頭10招都無自然之怒。

用住鋼鐘先得唔得

如果唔掂究日究月
係唔係刷隻0防用住先

力度差咁遠

0防定0速
係冇錯
但usum刷真係快好多 入洞save 捉完唔岩re

要抗性要力度咁冇野好取代了
加油刷吧

我諗住刷0防用住先

3百幾石有呢啲算好啦
成個pool最緊要都係阿妹本體同個箱
我抽到第4pack先中第2隻妹同富奸齊角

miss架屌你

孵極都唔出5v0a今晚俾隻+sa-a對項5v你算

我見豬頭 雷同炎柱 呢3隻個武裝都勁
仲有水柱蟲柱未有

不如你直接比內傷

幫hugo增加下零用錢先

一陣俾隻ub立方獸你

4P耳屎

lm

無人識你

新手緊係無人識
求6v百變怪

I love you

無６ｖ多得５Ｖ多

衝蓋幾時掟鏢 我啱啱ton8

ＰＫＭ先啦
鏢好耐無掟了

辣殺驚算啦

好掛住你

個次老任（邀台灣yotuber）個次線上比賽，我都打到１５名

落酒吧玩pkm

極巨大冒险隻火雞識瞪眼
隔咁多年都仲比人笑

我屌

酒吧Pokemon群組

喂你打d咩字

手指同巨龍一樣咁粗篤錯格離
垃圾iPhone 又會出殘體字
求各位原諒

惡火雞都識

篤錯格離

有冇人開台4P先

last night~~~woowoo~~~

好耐冇見

本身仲俾人笑得berserk垃圾無competitive/defiant
而家睇吓邊個笑到最後

hi柒仔

it is all~brown~

有無人得閒可以傳一傳隻盾俾我開圍鑑
宜家只係爭呢一隻就齊400隻 唔該各位大佬

GTS大把啦

都唔知換d咩返黎

全部都要柱 / 馬...未有

奇蹟交換

小栗巴開台啦!!!

有冇人有火貓多可以比隻我

下？ 未中過

係咪ot緊

咁你開

想among us唔想開機-.-

用yt yuuuma tv

過左氣已經冇人玩

pokemon已玩厭

直行轉左唔送

火斑喵？
係嘅我有
之前孵閃孵咗好多隻6v

想要一隻
如果有+sp-sa就更好
第一次連線交換 我要㩒咩掣？

話說今日返返下工有個6字頭電話打比我
咁我下意識以為sales邰或客搵我就聽
點知就變咗錄音話入境處有份文件未拎
廣東話按一字 普通話按2字
我就按咗一字 轉駁咗電話有個麻甩佬聽

我就講咗句Hello 佢就轉咗用普通話講嘢
我就好客氣咁講 其實你可以講返廣東話
佢就cut鳩咗我線

我嗰啲全部都係+a-sa
㩒Y> 㩒+連上網>連線交換>設定密碼> 5976 8876>等連線

屌我撩你玩嗰陣你唔玩

連登有愛 多謝巴打

FF係咁

上個月先成班巴打一齊玩

要求4P!

屌 喺小圈子入面排擠人

淨係入過連登個Discode group玩過

好似有人召喚我

開台4P啦!!!

我就番到屋企 等我

4P?

想買幻想牢獄のカレイドスコープ

are u 新呼吸?

雷柱真係好薄皮
食一下多邊獸2冰涷光(+SA-A)(努力值全血全SA)已經紅血

多咩野話？

@蟲 PW你ok比我

唔記得以前TVB叫立足獸定3D龍

立方*

6969 6464

係立方獸呀

ok

whatsapp左你

好有心喎FF

ON9左，電對電點解仲會以為你出電招

唔打死電柱我贏唔到

多謝

快D火鞭打鳩我啦

唔敢打呀

屌頂唔住

嗚呀岩岩好夠

已經爆物防

頂住！

我入到黎.gif

為左贏要不擇手段了

屌你老尾已經特登開電場

GGWP FF 決定冰馬帶冰錐

最後個下粒果嚇一嚇
承讓了大師 蟲系萬歲

如果醒得快就逆轉到 不過都Good Game

GGWP

你whatsapp覆我聽日詳情

原來岩岩場69直播左

請教一下 極巨大冒險
前面三隻係100%必捉
咁捉神獸時 係咪咩波都係100% 必捉？

yes

幾時有得買劍盾+ dlc 實體game, 我見仲有特典 邊到訂到

侵侵要贏呀

特典係100個紅白波

問下game鋪 可能依兩日會有

我登然硬

劏房波

唔係比卡超vmax卡咩

駁唔到

送呢張

信麵神 唔驚

瞓咗無睇 有無懶人包

侵侵必勝！

本身玩緊劍想捉銀鳥係咪只可以random咁撞返黎?

其實無論玩劍定盾都要random撞

只係劍要連網撞

你地用左幾耐先捉晒咁多隻神獸

無捉過 一直都在刷閃

屌你老母垃圾gf
當年sm去到usum都起碼cut咗z技動作

依家仲未cut極巨果下個動作

仲係得2隻閃菇，其他捉完要say goodbye

外圍已經封咗trump盤

屌你老味贏撚硬

係咪打random就可以ran晒兩邊啲神獸？

係 因為連網有機會ran到另外一版嘅人開場ran

支持
加埋超能貓

超能貓就算啦
有雷雲風雲風妖火貓
長毛都生存唔到佢點生存

Cut左極巨果下仲點樣晒球種

球種撚末日

你又啱喎

屌 cut effect係單人
多人無得cut

球種撚最黑暗嘅一天

以前都冇嫁啦

係你教識我玩球種架

其實今次DLC2回歸之後係咪令到單打唔平衡左?
感覺上而家D陣好多都係土地雲+gen7果D神
然後搭下巨金/肥大/暴飛龍(唔記得TVB叫咩)咁

YOU 走火入魔

係回復平衡至真

你個廚佬都識學人講平衡

補習社要人

New balance

點解基格爾德極巨大冒險啲人可以咁on9
有廣域防守唔用，對住一堆特攻隊友瘋狂用指導，換走自己隻冰/妖精寵

有無人有重覆既閃竉可以交換？
呢幾日刷咗隻閃既百變怪同石頭魚用唔著可以用黎交換

補習社要人啊 蟲系要人

無蟲呀 全部都係龍系

個個都忙緊

究竟大冒險換寵既次序係點定我血又少過人排又排得前過人都唔係我換先

我，你仲有咩閃寵？

換得既有踏冰人偶indeedee石頭魚同百變怪
鯉魚龍比卡超果D公廁閃應該大家都有

幾時可以換？

而家ok,你想要邊隻?同埋你會比邊隻我?

有冇人知咩事

我宜家上唔到home

用switch換都得

上到

閃寵我有：象徵鳥、暴雪王、岩殿居蟹、光電傘蜥、沼王、鉗尾蠍 全普特，你想要咩？

想換 百變怪、古空棘魚

火稚雞係咪鎖閃架
十幾箱都未閃屌佢個閪

暴雪王換古空棘魚ok嗎?其餘果幾隻拎唔到打對戰無咩意慾想要

Ok

PKM台有冇明燈
搵人出手燈燈佢

VULQDNUSPFKD

渣ga

唔係8位數pw咩？

home唔係要add咗朋友先換得咩?利申未換過

Home add 左 frd

thank you

咩情況

Biden有機會270對侵268

仲要未計搖擺賓周會比人反杯

法庭見啦屌

想用爆肌蚊好能型
但個個都極巨飛衝好似冇乜生存空間
有冇高手教點玩

你都可以極飛

俾對家飛一下秒

有無巴打可以比隻威嚇暴飛龍。普通街邊捉就得

感動既係第一次破到釘隊

Trump輸咗我del撚晒home入面啲球種

你咁係燈鳩侵侵喎

話晒我都係pkm post 燈神之一

雖然好多j數未找

del定都得

鋼系pkm咩波最襯

帶抗飛果極飛

自從棄左球種坑之後時間多左, 考試都100分

頭先打大冒險撞到有條友叫エロ漫画作者
點樣可以add佢做fd

但你仲有好多深坑

等睇棄game

究極波

紅白

記得你好似比岩釘地狗剋

球種撚仲要追方閃真係巧大挑戰

好神奇咁用卡噗XX破左釘再用肥大輕鬆收場

以後用bno去美國打世界賽會唔會比人用國安法引渡返去蚛蟈打靶

球種無啦(你D)

被你導左入坑

我當初都係被方丈奶 kda同屎撈人導

我都係被內傷導左入坑

唔洗驚
依家有埋國安專線
未去美國都已經打左靶

通常都係重，有d就睇閃既係咩色，btw我既話每款特別波都要有

成班都消失晒

球種之路會有新一代人繼續傳承

係連登你就係元祖

可能連香港區都無晒比賽

咩呀方丈奶都有過黎

毒奶已經回歸塵土

小氣簿: 肉腸 marked

我同卡幻老死

有冇高手會share下雙打隊
想睇下神獸規用咩打/聯防好

由出雪原刷到而家 終於得左
下隻鰭鰭好定輝夜好

大奶奶呢

官方：我已經放棄左依一代PKM

同仔
你個堆我孵好啦
今晚換？

預10點左右

好勁

UB

鰭鰭以前送過所以我會揀輝夜

UB波已公廁化可惜

我有5 6隻色違fini

俾隻me

可用go既白波閃小火龍／立方獸換

當初冇拎 好後悔呀

白波其實都係接近人道毀滅嘅邊緣

Jaga
我係最後果set koko無拎

閃koko 咁濫
冇所謂啦

果隻無限性格架

雖然依家有得改

呢句真

今晚決定整返個球種ranking

未儲齊哂全球種唔捨得用圓柑球捉神獸

唔洗今晚了 上網搵到

夢球應該要下調啦

珍貴度=/=靚

呢個應該指外觀唔係稀有度掛

外觀UB波點止B

會唔會有人有夢球電擊怪同小碎鑽
差呢2隻就齊哂今集既夢球種

每個人審美觀唔同，有d可能覺得紅白波先係S

太公廁所以扣分

反智

紅白必須滅

雖然係同人，但覺得幾型

首神行開幾步你2個就作反

首神成為咗動森post大佬之後就無返過黎

紅白波黨將會再次歸來, 聲討你班球種老屎忽

紅白球黨殺到黎，卡洛斯阿羅拉伽勒爾無得避...

你自己都係球種老屎忽

Btw今日小栗巴好似未上水既

首神被連仔ban左

點解？

唔知
佢開既所有post已消失

紅白波邪教

各位有無聽過紅白波共產黨？

係喎，真係睇唔到佢開既post

標題

要化身冠軍小智打救蒼生……

呢隻配level應該好襯

係唔係早幾日連仔錯手ban埋

唔熟雙打既我唯有幫推

紅白波先第一

放生數量第一

又唔係球種閃

點解lure ball唔係S 公平咩

Rank Top6-8選六隻都差唔多得

食女數量第一

樣衰囉 潛水波仲靚過佢
唔係因為小智用佢捉小鋸鱷
我rank佢B呀

用黎捉龍系好靚喎

@樹屋小編
爆完卡記得派code

色違肥大？

連仔打壓紅白波黨可恥
ban咗我地大佬首首

連仔：邊個用紅白波就bam邊個

11月兩大悲劇 侵侵凍過水 首首被bam

...肥大隻鴨屎綠都係UB啦 外星人咁

珍

為左引大家加入紅白波教
我決定派紅白波

紅白波外送

咁辣殺都賣到1902萬

我要紅白波有個精靈球logo果款

我要紅白波上面有個S果款

我要有閃電標誌嗰款就夠

有冇人知本體連DLC有冇偷跑到？

冰柱幾時先肯閃

我見葵廣果間黃店game鋪好似話尋日有
不過係行版

又普特

２００石幫到你

而家可以用200石拯救

加埋之前隻暴蠑螈就400了

有冇人有究極球閃交換
我有隻究極球閃奇異種子

刷閃神獸就不知不覺間儲到唔少

乜柒閃都未生到咁搞法下個賽季都未齊隊

搞掂夢特閃暴蠑螈
仲有閃陸鯊巨金肥大同豐緣御三家要孵

孵緊巨金

今晚有無４Ｐ／台？

想問下肥大252A用極巨冰可唔可以一確到極巨左既化石飛龍(假設我快過佢)(已經加左一次速)

用計數機計

受人以魚不如授人以漁

肥大用咩招淨係加一次速

應該有

雷鳥大戰

DLC學到新物攻飛招, 極飛130威力

飛衝

事源是咁的
岩岩打左場單打
對面死剩係滿血化石飛龍未用極巨
我手上得返肥大(5血)(無觸發弱點特效)(用左一次極巨飛沖)
剩返1round既極巨
同埋1隻滿血既火神蛾
之後無啦啦投左降
我係到諗點解佢會咁做
我諗最大可能係我極巨冰會打到佢得返1血之後破血帶再冰?
所以我先有咁既問題,隻火神蛾9成9頂唔到佢一下極巨岩石

計咗未

諗緊點篤部計數機

你開我唔開了

啱架啦，學一次終身受惠
用多幾次 好快記得哂d pkm英文名同招

自己寫個excel 連英文都唔駛背

出左啦

怕唔怕變老

已經老左

我係咪入錯D咩

你cap成咁撚知你入錯咩

我諗條友似趕住食飯

開discord評術？

述

roy蛇都係唔識中文憑乜話我

評論戰術

我唔會去大排檔叫一味＂芥蘭通菜＂既菜式lol

芥蘭通菜

Online

有乜問題

咁人地點知用乜方法煮呢？

係酒吧打Pokemon

生活態度

有咩方法Counter壘磊石

補充，當時落單個叔叔好似O左咀

全場減晒速

一招，用大力既地招

欺空佢個欺空

Cheat room (Trick room)好機會

咁人地唔欺空/挑釁左你先呢?

琴日我地有傾呢個話題

大大力車落去就觸發弱點保險
佢極巨咗又好好揪 好難捱過欺空
加埋極巨Steel 特性buff 硬到仆街

ohko
one hit ko

極巨點用ohko

ohko=一下打死佢

係咪好懷念

普通啦,不過酒吧好嘈

之前上去都無乜人先叫你地上 人多就不了

YES

我開始懷疑roy蛇會唔會誤人子弟

台呢?台呢?台呢?

有咩好懷疑

我都覺係重
但見你地好多人都話路卡要速波

閃好似黃黃地色

路卡緊係月啦
鋼系同重球都唔一定襯，好似劈斬司令咁襯等級多d

電腦雷到只係識係咁點穴

Taunt自己友

４Ｐ—１

係街

襯隻寵既色多過襯屬性
所以應該係紅白波

衝蓋呢期拎開d咩出黎玩

舊版寵

哦 雷鳥怪力

召喚同林人一個

Usum有個Ｄ

冇全國咩仲

無quote真係唔覺眼，10分鐘後換

一陣比個房號我

又爆房 貴圈真亂

你做乜咁耐都唔開twitch

夠料開直播又打機部desktop比狗收咗
我冇講過咩

8177 7778

你送左條紅線比我
同埋我想要寶貝暴龍 唔係寶貝龍
一陣可摸耳順便幫我進大鋼蛇

生過先，等我一陣，咁我都順便進隻立2先

我孵咗十隻球菇都係普特

得 留房號

雙頭龍

2110 2110

Thank you哂

我比d番號你 你幫我生一隊練埋得唔得

你係咪痴咗線

差6隻第2set就齊 聽晚再生

想要咩題材 出聲

大家覺得烈咬陸鯊用咩球種最好

齊11款再諗

一隊6隻唔同波

公式PV

想問下幾個球種係咪正常
奇蹟交換的
UB裂咬
重量巨金
夢迷你龍
sport電鬼(好似見過?而家搵唔返)

出生地係劍盾既話全部都有得捉
有咩問題

sport電鬼以外全部上集都已經合法

蛇王瞓咗三年

呢到有條on9仔有隻閃UB球裂咬

全部都好正常

繼續球種募集

仲未收種

咩收種

立方

內傷話佢果堆就生好到時順便俾埋佢，定係你想我直接俾你

咁內傷一次過處理啦

打贏新關送27石又唔中skin同水柱

#38

最後6隻毎隻都要遺四次技
希望今晚搞得掂
聽日就直播玩usum

有冇2015?

咁有心機攪遺技

唔遺技仲衰過紅白波

對唔住囉

球菇地狗袋獸乙女火鋼

點估到劍盾截至9月賣到1902萬...

有冇2020？

講係咁講，但連2020都冇人玩

showdown練隊中

中2隻7星仲想點

死gay佬蟲味

火神蛾單打對戰環境真係好難搞
D極巨飛衝下下秒好惡搞
除非成隊圍住隻野轉比佢強化

冇錯就係仙氣

蟲系就係辣殺

2014 疾風之翼 - 蟲卒
2015 疾風之翼 - 蟲卒
2016 神獸戰 - 蟲 404 not found
2017 UB蟲 - 蟲威
2018 火貓 - 蟲卒
2019 神獸戰 - 蟲 404 not found
2020 極飛極火極岩 - 蟲卒

最強蟲系=火貓地狗是常識吧

點估到最大聲屌Let's Go既都走去買

呀d最近好得閒？ 成日上水

都話直到年尾星期五都AL
清假

拎走隻火神蛾換個微波爐入去舒服左好多

想玩among us 有冇人john

跟機

有咩counter到巨金

跟機x2

有無J先

你唔係應該問左咩球種先咩

又好似幾有道理

咩球種先

狩獵，冇J (已fc）
點解冇得夢轉普！

繼續孵啦

星期五都唔打4P? 係咪去晒玩原神呀DLLM!

屌你啱啱上車

你係咪玩緊原神 今日唔上水玩4P個D全部都係度玩原神

惡過遊戲台共產黨

屌佢老味揀曬堆冰系草系火系第一關揀隻巨炭山黎打
第一round仲嫌對面唔夠快出招火系招打佢
最後第一關輸曬4條命

玩開圓神

雙打黎講騎士蝸牛出現率幾高

依個元神？

開始責名
FF,小栗巴,Vita,Miku,西女人 全部玩緊原神

推

噴火龍

who

無嘢counter到

唔食威嚇 鬼火就上fini
Fake out 鬼招就indeedee超場follow me
你教我點打

邊個黎

我諗左好耐都係咁 解唔到
雙打當對面冇INDD 鬼火勉強可以叫解到
但係真係為鬼火而鬼火 最勁都係要食佢一下極巨
佢又高物防 物攻手搞唔掂

風妖精換逃脫按鍵再隔離先制技打走佢

小栗巴開台啦!

幾時有玩呀

今晚又冇4P?

巨金

Game版一d都唔神

有game嘅咩

生緊閃呀diu你

依家先放工
咩叫4p
我唔知禾

偷玩原神 可恥

為表清白 我12點後開台
唔玩4p 全部都係垃圾

打唔打64

又想輪我

出街

有女可恥

同仔出又同你講咩

唔叫我 可恥

同仔出不如係屋企打4P

姐係同女出 可恥

所以我趕緊返屋企打4P

開住台打ranking先

開台啦開台啦

盡左力

原神師

終於生完雪原最鐘意既閃

社群日?

陸鯊未有社群日

後面龍仔好似肥大咁中左毒

隻水躍魚都係

乞求一隻夢特衣貝
有冇人幫下手

尋晚FF講得無錯,我地要撥亂反正,拒絕廚寵

G持

我從來都不用廚寵

你D龜花,王牌ho lunch

立z都算廚啦
我就真係0廚寵啦

依家唔廚了 ub 柱神 島神 600 先係

依啲先叫唔廚

記得尋晚你地有場又koko又Lele

哇，幾多年前

依家得fini同猩猩兩隻島神係前10
koko同lele無記錯都係30外

hello 無台？

You開

aaron居然同地龍

想打極巨定4p定玩其他 game

極巨／４Ｐ la，觀眾有得互動下

頭2sets已經孵好

想問下有冇巴打有夢特比卡超嘅蛋餘，可摸以送隻俾我球種IV通通不限

2520 9632 麻煩roy sir

2580 9632先啱

有無巴知 香港依家邊到有diamond/pearl/platinum/hgss 英文版買 有日版 但睇唔明
定得返amazon先有

roy sir幾點得閒換？

尋人啟示：同林人一個/兩個

個人覺得冰馬勁過鬼馬，冰馬高防高攻，速度係慢，但係可以裝弱保，等對手唔敢打佢，極巨左基本上無敵。
利申：後悔揀左鬼馬

鬼馬個垃圾技能池

鬼馬只係拎黎打4p聯盟賽

sorry 無睇POST,約你今晚7點半啦

7半我食緊飯，8點你得唔得？

如果我SM傳左隻Fini過嚟劍盾
咁我極巨大冒險會唔會捉唔到Fini

會

咁就仆街了

Roy sir我ok啦
2580 9632

開台啦開台啦,又係時候打4P

哎我想答唔會

痴左線 sor

多謝roy sir

唔使

姐係就算有其他版本嘅神獸
只要本身大冒險未捉過就可以捉到
依家唔敢亂嚟住

9點開台打hugo

等緊

痴線捕住個post

冇錯冇錯
我都過左勁多舊寵 係捉到既

唔該

自從超能貓預言過小智會登頂之後都唔係太信FF

係午時花，not me

我頭先仲諗緊要由頭刷過D神獸先打得對戰

神棍貓

貓即是花 花即是貓

夜巨人唔係底速係咪無乜用?捉咗隻閃既唔知實戰用唔用得著

貓即是花 花即是蟲

球種ok都仲唔洗人道毀滅

唔底速進做超級夜巨人

普通紅白波

唔係0速
可以做純support
呃對面自己係欺空
或者解順風

打rank 上到一千內就好撚多鐵火輝夜
寄生種子煩過閪

我真係見過唔用trick room既夜巨人
玩交換場地不過又要玩讀心

標題 thanks

就係咁用
但同樣選擇有克雷色利亞
仲可以裝道具 你睇下聯防點啦

Any 4P

追住HUGO黎打

極巨巢穴捉嘅神獸可唔可以放生之後再重生捉過？

可以

咁傳落home到又得唔得？

捉完唔要可以出去，可以再捉過
出咗去就只有洗save先可以再捉過

此放生不同彼放生
入左電腦再放生就渣到冇

咁係魔法交換人地傳左隻神獸比我，咁我都冇得自己捉？

簡單啲講啦
你冇拎走佢就捉得，拎走咗就唔捉得
你手頭有冇隻嘢係一啲都唔重要

唔好再話我唔識玩vgc

del左未?

贏左冠軍，輸左個家(Pokemon home)

想問下神鳥個體性格係咩時候決定?

要殺佢先可以Ｒｅ

仲未打官司

原地飛天都可以re

仲未re到雷暴mark閃電鳥

比你講多次乜名

Zapdos

泡菜人真係好難打

佢地唔少都高質

打RANK要用嘅神獸一隻都未刷到閃睇來唔使打了

用３ＤＳ以前個Ｄ

有冇玩盾嘅朋友仔可以比隻小火馬同冰企鵝我開pokedex

有無清得閒可以幫我通訊進化

個DLC係咪同之前一樣都係尻捉冇劇情可言？

鋼鹿crit過兩次都仲係爆部switch70幾%捉到30幾都未捉到

短短地都算有劇情既

Weekend都無台

尋日開足全日

去咗迪士尼

用撚左綠色波去捉 點知出閃

可以唔要再刷過

尋日我都開左
今晚可能開

你就好啦

除左球種撚，呢度有冇ID／出生地／日期撚？

我想隻狃拉係王冠雪原出世，但發現40箱都唔閃

平時係宮門市都20箱左右出閃，係咪雪原風水唔好

走火入魔

HOME換左隻6V閃席多藍恩好撚鬼

我係個失敗嘅奬章撚

保平安

風水撚

開台未

下集機械暴龍獸黑暗進化做機械邪龍獸

吓

學上面個玩mark既
捉隻有雪人mark既野閃啦

痴撚線劇情
惡魔獸超時空進化

有無寵係由rse嘅華麗大賽 dp oras 齊章嘅寵

睇到便當獸出就無追見到你呢句想睇番

係咪有千年獸

獅子獸為咗唔死依家走咗佬唔敢出黎

Btw 真係有千年獸

黑暗騎士獸 xroswar 月之結晶 = 最終千年獸

機械邪龍獸出 figure rise
我一定買

無限攻擊力

木偶獸啱你多啲喎

細個最鍾意無限龍獸
終於出figure/模型

只係配件黎合體做千年獸

我隻hello pika 壽終正寢咗

大極巨大冒險爭5隻
鳳王, 鑽石神獸, 龍卷雲, 白龍, X鹿
請問有無場開?

聽你地講完之後返隔離post睇
有得cosplay做pokemon

車厘龜？

可能係巨鉗螳螂呢

又係蟲

岩岩gts 換左隻閃巨金番黎怪怪地
想問係唔係改獸?
係唔係唔用佢連線對戰就冇問題？

有冇多d資料？就咁睇唔似改

呢樣野好易睇, 只需要問一問自己你會唔會GTS呢隻野出去

大冒險d神獸係咪捉左唔拎走
之前再遇都可以捉番

對的

因為通常見到d改獸都係網址名
呢隻除咗多個笑哈哈icon其他又正常

你又岩
用佢黎生蛋算

諗諗下呢個問題都幾多餘
除非玩商店球球種 , 否則都唔會揀唔拎

其實拎去用都無問題
睇你個人介唔介意

唔係用改獸會ban account/死機架咩？

唔係自己名用黎無意思

屌原來用尼多蘭生蛋都可以生到尼多朗
浪費左我一隻熊徒弟去換球種尼多朗

暫時未聽過有呢D事
其實打Ranking都一堆人用D網址寵黎打

笑哈哈係中過病毒免疫
反而增加左可信性

大木博士：尼多蘭郎唔同種 所以兩個編號
プラターヌ博士：超能貓男女同一編號

竟然係咁
我用隻91 level魚獸換

極巨大冒險玩玩下又幾好玩

3神鳥使唔使刷0a個啲？

新3鳥的話雷鳥唔洗 因為玩物攻
火鳥如果想用不意打之類物攻招都唔洗

急冰鳥最好要
火雷都惡半減，我覺得唔使

改獸99.9%都唔會壞save
真係有事嗰啲你唔需要懷疑已經知出事

尼多蘭

不枉我肚痛都要返公司收件

home 同 in game trade 烏煙瘴氣
GF 根本特登留返啲灰色地帶俾啲hack機撚
如果有心做
一個patch就可以幫啲改寵變曬做bad egg

啱啱摷unavailable pokemon in galar先發現

原來#24 阿柏怪無visa

唔怪得pokemon 24

＄？

連運費$287

等我個妹過兩日喺舊屋搵返隻美版畀我就一家團聚喇

I see

點樣生到
我而家先知得咋喎？用百變怪就得？

Yes，隻蛋會隨機爆佢兩公婆其中一隻

捉咗隻野生閃尼多王,想知可唔可以同尼美后扑野學雙倍奉還

學技要同No.，生蛋既話尼多王一定要同百變怪生，尼美后係無生育能力

證明大家都係真新
我4年前已經中過伏所以學精咗

真新鎮小智

首神一唔喺度就搶左佢真新認證嘅工作

小栗巴放工未

到在屋企

仲唔開台

有都10點先開到

等緊 玩完ringfit john

Me

有冇巴打知邊到有得買?

由頭綠到腳
Btw 諗起你

玩交友app真係令自己更冇自信

蟲系仲美麗過交友App班自稱樣子順眼既女妖

好恐怖

30歳まで童貞だと魔法使いになれるらしい - MOMOF

in 魂心 we trust for bug

Magic~

FF只要起源唔係童貞嘅活就總有機會嘅

刀劍將SAOP改做出劇場版

差咁隻mega 都叫一家團眾？

有冇人有固拉多路線

刷咗成個星期都未有閃爆肌蚊

去usum刷算啦Ching

突然發現銀冠=升級糖X3+許願塊

真係翻炒既話好心就出埋綠寶石同白金

屌你老味又逼害球種撚

狩獵球 圓柑球

神奧呢係就出齊4個日本地區啦

話唔定解放埋公園球

棄未

今晚應該換得

你指鶘3粒升lv糖+任意道具擺第2格就可以

我仲諗住孵埋第3 sets先再搵你

買連打制啦

都得既，無咩所謂

換咗先 一次換90隻先想死

3ds隻黃版封塵左勁耐都未打爆

冇乜誘因

我有冇得加單
最近都孵返蛋

加乜單

你買少條腰帶都買到2個連打制啦

我唔信之後mh唔需要連打制

球種寵
化石球種全部都冇

mh真係唔洗

化石球種我都係得夢特 新果啲都未收

咁等下你 我生埋其他先

我都係等同林巴同我互射
最近無乜精神上巴哈同reddit喪射

黑人問號

Push

我都係上gts尋寶多

拉盾打流係唔洗

除左蹲射ハメ外真係諗唔到用得上連打嘅地方

應該係假

FF想要咩化石種

諗極都諗唔掂，玩vgc雙打點先用得好英國走地雞（雷鳥）隻隻怪都剋到佢

等級球鐮刀蟲(夢特)
重球海龜
友友球始祖鳥
重球太古盔甲蟲(夢特)
等級球岩龍

我冇咩比到最多砌返5V四遺比返你

依隻野小栗巴4P用次次一出場就死

不過其實佢針對地狗係唔差 飛唔食地岩又等倍又不服輸

怕極飛就裝個抗飛果 你快過地狗極飛返佢轉頭

所有弱點都係大系，又唔夠坦配弱點保險

不服輸嘅怪仲要有雷電雲可以完全取代佢

而家諗緊用雷柱幫佢開牆同刺耳聲但又好似好浪費

燈塔依家好小心

Meta已經無晒地狗

唔係風就雷雲

最好0

刷完0之後可能未用過或者都被foul play打過就棄game

咁快？

要威嚇不如用火貓 範用咁多

真 隻隻都要刷 好攰

hehe頭先仲send啲咁嘅嘢俾我
不過佢係連黃之鋒都俾佢搞到炒車嘅慣犯都預咗要提防

連線係咁斷ser?

慣犯hehe要fc先敢講

邊個嚟架

拎魔法師D閃光寵去換熊徒弟再換球種，無本生利

我用usum捉嘅輝夜換咗一箱熊徒弟返黎

HOME上面啲閃四顎針龍是咪全部改寵黎
今集先開始玩,唔識分

比著係你
你會唔會Trade隻閃寵出去

紀念真紅波就有可能係真
不過放得上home通常假

我究極球種仲差呢啲 其他都齊
有冇人想互換？

睇我個list

今晚出街食飯，應該要聽日先換到

就咁睇都好似補到5-6隻

你有冇啲咩想要？

我又幫你補下窿窿先

空白嘅都想要

不過貪心栗鼠&偷兒狐都未有夢特
我未搞

咁我要 綠毛蟲 泥泥鰍 石丸子 百合根娃娃 黑眼鱷 熔蟻獸 頑皮熊貓 拳海參 銅象
幫你補
1花岩怪
2尼多郎
3長藤怪
4墨海馬
5立方獸
6瑪力露
7天然雀
8可可多拉
9觸手百合
就咁？

OK
聽晚互射

如果你趕得切 其實今晚都得

聽晚啦
唔想咁趕

蓮葉童子
泥巴魚
冰寶
貪心栗鼠

我用
1花岩怪
2可可多拉
3鐵臀槍蝦
4冰雪龍

乞求一隻夢特衣貝，有冇人幫幫手

are you ready?

我有，你依家換得?

A new variant of Zarude with the cape from the movie is to be distributed in Japan to Pokémon Sword & Shield when you go to see the movie Pokémon the Movie Coco.

有無vpn大法

大極巨大冒險, 我爭4隻
鳳王, 鑽石龍, 龍卷雲, X鹿
請問有無大佬有

可以用空球換路線, 我有:
友友球, 誘餌球, 速度球, 甜蜜球, 月亮球, 夢境球, 究極球

你要圖鑑定一定要路線？

路線

咁幫唔到你住

A new event has been announced for Pokémon Sword and Shield in Japan

Dada Zarude will given at theaters in Japan starting in December 25 the same date the Pokémon Movie CoCo is release

Dada Zarude is a forme that has a Celebi cape

For now there is no details of the event being released outside of Japan

可能到時有code呢

講得好

隻冰馬坦撚到 唔識打呀屌，未打贏過冰馬。

用焗爐

想問下點解白馬或者其他寵要刷0速

因為白馬定位係空間打手

唔係好明 巴打可唔可以解釋少少

有招技叫Trick Room
成功用左之後5回合內速度慢既會出招先

唔該晒

弱弱一問，有冇人發現就算有哂兩隻大頭王同冰馬影馬各1。都唔能夠同時有齊兩set boss。係bug？

酋雷姆同樣只可以合一隻，一直以嚟都係咁
It's not a bug, it's a feature.

日月稜鏡都係只能存在一隻
搞到擺圖鑑一定要分身擺 否則好唔balance

分體擺

但依家有兩個變身器唔洗爭

唔係日月都有咩？

日月果陣無合過體

之前鎧島啱啱出的確唔可以同時哂兩隻有日月合體獸。但係而家得。
我無黑白龍試唔唔到可唔可以有哂兩隻黑白龍。

原來改左？我又oldnews了

睇wiki，USUM本來就可以同時合晒兩隻稜鏡
鎧島嗰時得唔得我就唔知

一開始我試過唔得，而家得。
重點係，無得一次過要哂兩隻馬鹿（笑）
*啱啱先發現唔知係咪舊gag

一部switch可以開8個acct
捉晒就係八架馬鹿

但係同時只能合得一隻。

我諗到個好白痴既問題
而家咪有餅帶連DLC既
如果我有原版盾(冇DLC)
搵人借呢餅帶讀我個save入埋雪原save
之後換返我原本餅帶讀save會點
因為升級數據一定有個島資料
買DLC只係拎船票
如果我問人借帶拎咗船票會點

Switch嘅save/update都係跟機唔跟帶

我意思係
假設我有餅冇DLC既盾
而家出左餅內置DLC既實體帶
如果我問人借一餅內置DLC既盾讀我個save拎埋票入左鎧島雪原
我用返自己餅帶讀返個save會發生咩事

唔知
你不妨試下

其實有無機制去懲罰果班掛機既仆街
打一場大冒險要成半個鐘

Pokémon GO→Pokémon HOME 已經開放

Pokémon GO→Pokémon HOME，兩邊需要連結同一個任天堂帳號
配信的美錄梅塔在傳送過後也會馬上收到
冷卻時間7天戓1000coins

依隻down返隻go

*用完成條bar先係7 day cd, 傳唔同野有唔同cost

大美綠坦 性格+A-S
5VS0 固定 配佈波

暫時得40lv先用到
咁等下先

聽講過兩日就會全lv開放？
冇玩go唔識

會變白波
球種L惡夢

抵啦

以後見到白波都會懷疑係咪go

之前dlc1 啱啱出好似有啲poketuber試過類似嘅野
佢將自己個save搬去一部有dlc嘅switch拎車票之後將個save搬返去自己原本部機

如果喺原有地圖save, 個game會話張車票有問題入唔到去新地方
如果係dlc地圖save, 你可以自由活動但係出咗去就返唔到轉頭

硬係覺得以後糕會有得課金買球種
usd 0.99 1 set kurt哥球 x 5
超低捕捉率

好彩唔係新球種 變乜嘢go波

正式宣佈
白波成為公廁 一律人道毀滅

agger
衰過紅白

你隻冰馬

go未有白馬捉 唔算

Go閃幻獸又準備天價

go得35lv

N記/GF/老任表示: 好主意

本身go無連Nintendo account 之後有無得連翻？

想問下Pokemon go 係咪有美綠美坦送？ 點先可以拎到？

利申冇玩過Pokemon go

比較珍貴應該得代歐/蓋蟲/惡夢神閃
reddit開價都幾高

首先要有40lv 帳
之後鎖定ac 再求其送隻pkm去home就得了

有冇人知咩寵要劍盾開咗圖先入得境

要40lv，逼害冇玩開糕嘅人

安心信賴嘅Game Freak

快d量產

Lv.39仲要得返兩隻可以傳

唔係好明
點解會變左亞種？

佢用咗關都種個招式表

我理解係咁
go得兩招
傳去home變4招
但亞種個招式表錯誤用左原種招式表
然後冰九尾有火招
大概係咁？

總之設定出錯啦
依樣應該好快會fix 同水砲龍頭地鼠差唔多

40lv ##lm有撚咩

聽講lv要求過幾日會解

希望係咁

由go傳咗條Wurmple去home
唔俾我放上wonder box

GF

Go Home直連
Let's Go 可以正式入黑歷史

六尾都係咁
傳隻Lv.32就可以學火噴

有速度/性格要求不如返去叻糕

7日先1隻咪有排先過得哂

40lv ac 應該得呀叔呀嬸有

樓上啲白波,三色波
全部放生唔該

課金幫到你

唔明你問乜

但home 同 Go 都無告示話可以傳同點傳wo 我睇app store 又無得update

神獸幻獸之類好似要in game開咗圖鑑先比傳入game

有d好有用既招得Let go先學到
eg Teleport
係果邊捉 再學再傳黎sw
不過係打唔到rank
但其他就冇事

有鬼火

Go 入setting menu

home先有???

輕鬆 謝謝大家

#907
係go傳去home
之後可能會refix個bug
所以你想要火招冰九尾 可以傳住先

轉頭我傳多幾隻 睇下有冇人要

要40lv 姐係逼害我

排

以佢情況應該過幾個鐘你就傳到

蕭小姐又有生意做了

係
但我唔知普通寵有冇限制
個個話傳唔到嘅都係傳唔到神獸

GF: 唔可以俾Go影響DLC銷量

1000金幣要課幾多次

巴打你就好有重複閃幻獸我打極都冇
btw你多左既 可以上網同人換配佈 如果你有興趣既話

我諗緊將啲唔閃嘅神獸放上網同人換
1隻1個空波柑果球你估有冇得諗
有差唔多500隻唔閃神獸冇扔

幻獸都可以傳

GF你個腦係咪裝咗屎？

記唔記撚得當年你隻pkm點樣起死回生

靠電影配佈隻夢夢呀

普通神獸換隻球種寵就得

唔知
我尋日見reddit
go產 閃超夢夢換到2,3粒空球囉普通就唔知

啲閃全部去哂蓋歐卡到
捉左四隻四隻都係閃
有冇人互換閃神獸

水魚價

go既裝甲超夢夢傳唔傳到

no la

好彩dlc堆神獸唔係用白波捉

刷０速用

唔係wo
第一世代個啲你傳去let's go咪得

無錯喇，喵

果～～～然翁

好彩堆神獸未捉

極巨果然翁

極超定極格 任君選擇

Serebii Update: Gamestop stores in Germany, Austria and Switzerland to distribute codes to get the Mythical Pokémon Zarude from November 13th through December 13th 2020

開始western release了

大力到呢

252hp 雙防平分

平你個頭我將你平分就差唔多

共產黨好惡

四天王

話說六尾bug係用咗叻糕個技表
最多升到31就夠
我會揀24，如果到時仲用到

咁呢啲同美錄坦應該得呱
不過得隻鋼蟲有簽證落劍盾

羨慕
你可以試吓

都係睇供求姐

雙十一球種ranking updated

你叫白波撚情何以堪

買10送1既cheap波

尤其閃個啲

pokemon GO啲閃神獸全部白波

仲臭過紅白波

咁你可以試下每隻蟲落唔同drive。
同埋GO既獸普遍比較低呢，可以拎黎玩下。

話時話
巴打你唔要究極球火稚雞

有啦 尋日換到
仲要比人認出係連登見過我

巴哈

係

紅白波同白波一樣係雞係公廁

ub球痴線佬

我都認得你個巴哈名

正式宣佈衰過劏房波

有次比你捉到

有無人有夢球電擊怪同小碎鑽，差呢2隻就做到夢遺痴線佬

好在我今集捉神獸用開豪華球/特別波

今晚畀碎鑽你

紅白要收錢，白波係錢都唔洗收就有得屌

白波捉白色系就OK
但其他...

究極球手鞠痴線佬

就快1001了

比你咁講一講 決定下隻閃嘅神獸就係究極球龍捲雲
仲要改名做手鞠